IQ題 邊個議員處於長期貧窮狀態？

糧尾芬

屌你老母

長崎良美

10/10

下屆選票就收佢皮
咁你條1Q題就唔成立

選舉

李斯啊，dllm